返緊工 隔離位女同事好正 你問我答

唔答 驚自爆

Ok

負皮，上一頁

你老母都好正

低質

你老母安好？

仲要為呢個post特登改個死人名, 以為自己好撚風趣